留名記錄不能超過500個，請整理一下

我整你咩...今時今日仲限500個...你快啲整下佢啦！

你有無咁多野要睇

推